\documentclass[a4,11pt]{article}

\parindent=10pt
\parskip=6pt
\usepackage[paper=a4paper, left=2cm, right=2cm, bottom=2.5cm,top=2.5cm]{geometry}
\usepackage{pdflscape}


% Paquetes de nacionalización. No olvidar para poder poner tildes!
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listingsutf8}

% Paquetes para pseudo
\usepackage{listings} % este es para codigo posta
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}

% Caratula (Recordar logo_uba.jpg y logo_dc.jpg)
\usepackage{caratula}


%Citar bibliografía
\usepackage{cite}

\usepackage{pdfpages}

% Para graficos
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfig}
\usepackage{float}

% Color de links
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=black
}

\lstset{inputencoding=utf8/latin1,
  frame=tb,
  language=Python,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\small\ttfamily},
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  keywordstyle=\color{RoyalBlue},
  commentstyle=\color{ForestGreen},
  stringstyle=\color{Purple},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  tabsize=3
}

\begin{document}


\materia{Bases de datos}
\submateria{Segundo Cuatrimestre de 2014}
\titulo{Trabajo Pr\'actico nº2}
\integrante{Julián Dabbah}{15/09}{djulius@gmail.com}
\integrante{Alejandro Danós}{381/10}{adp007@gmail.com}
\integrante{Luciano Gandini}{207/10}{gl.gandini@gmail.com}
\integrante{Valeria Tiffenberg}{193/10}{valetiff@gmail.com}

\maketitle
\pagebreak

\tableofcontents

\pagebreak

\include{introduccion}

\include{estimadores}

\include{analisis_teorico}

\include{analisis_empirico}

\include{discusion}

\include{conclusiones}

\include{bibliografia}


\end{document}
